好想有間房

係廳訓屋企人夜返d開門沖涼吹頭聲搞到你訓唔到 朝早佢地早起第開電視開燈傾計聲又整醒你 搞到晚晚都冇覺好訓 好羨慕有房既人士